各位盡快撤離元朗 下星期齊人入去反攻

而家無論已經係元朗或者未入到去都好，千其要走同避左先
下星期成班手足一定入黎元朗幫你地反攻！